453781
6443
Cuốn sách thiết kế ổn, không bị lệch bìa, giấy tốt chỉ có điều phối màu hơi đơn điệu và hình vẽ thì theo ý kiến cá nhân của mình thì xấu quá. Tuy vậy, phần nội dung lại rất ổn. Truyện đề cao vẻ đẹp đồng thời làm nổi bật nghị lực sống phi thường và sức sống tiềm tàng trong cơ thể con người khi bị dồn vào chân tường. Cách Mai An Tiêm đổi dưa lấy các nhu yếu phẩm rất thông minh. Khiến ai ai trong chúng ta cũng phải nể phục. Truyện tuy nói về sự tích quả dưa nhưng lại đề cao vẻ đẹp con người.
4
1420970
2016-06-21 14:42:24
--------------------------
